咁算點？

22%價外你都買

都有賺 重有百幾日

就黎同正股升幅一樣 隻輪要黎托？

笑撚死，樓主新手？

先3百尾買定4百尾既輪

其實就一早買落既 跌就跌凸 升就唔跟 已經避開瑞字頭 點撚知都中伏

升到480咪得